\begin{bilingualpages}

\leftpage
	\subsection*{Regina Caeli}
\rightpage
	\subsection*{Regina Caeli}

\small

\leftpage
	\instruct{Le \textit{Regina caeli} s'utilise pendant le temps pascal.}
\rightpage
	\instruct{The \textit{Regina caeli} is used during Eastertide.}

\leftpage
	\begin{vresponsesdouble}[0.68]
	\VR{Reine du Ciel, réjouis-toi;}{Alléluia.}
	\VR{car Celui que tu as mérité de porter dans ton sein,}{Alléluia.}
	\VR{est ressuscité comme il l'a dit;}{Alléluia.}
	\VR{Prie Dieu pour nous.}{Alléluia.}
	\end{vresponsesdouble}
	\begin{vresponses}
	\V{Sois dans la joie et l'allégresse, Vierge Marie, alléluia.}
	\R{Parce que le Seigneur est vraiment ressuscité, alléluia.}
	\V{Dieu, qui, par la Résurrection de ton Fils notre Seigneur Jésus-Christ, as bien voulu réjouir le monde, fais-nous parvenir, par la prière de la Vierge Marie, sa mère, aux joies de la vie éternelle; par le Christ notre Seigneur.}
	\R{Amen.}
	\end{vresponses}
\rightpage
	\begin{vresponsesdouble}[0.68]
	\VR{Joy to thee, O Queen of Heaven;}{Alleluia.}
	\VR{He whom thou wast meet to bear,}{Alleluia.}
	\VR{As He promised hath arisen;}{Alleluia.}
	\VR{Pour for us to God thy prayer.}{Alleluia.}
	\end{vresponsesdouble}
	\begin{vresponses}
	\V{Rejoice and be glad, O Virgin Mary, alleluia.}
	\R{For the Lord is risen indeed, alleluia.}
	\V{O God, who through the resurrection of thy Son our Lord Jesus Christ didst vouchsafe to give joy to the world: grant, we beseech thee, that through His Mother, the Virgin Mary, we may obtain the joys of everlasting life; through Christ our Lord.}
	\R{Amen.}
	\end{vresponses}

\end{bilingualpages}
